考慮過英國 做攝影或者水喉有出路嗎

攝影

試左先
唔得咪當去wh一年半載

我係真心㗎